香港人喺香港咪又係做二等公民

錯，係中國香港先變奴隸

好似一向都係

許冠傑：～～做二等公民